[B仔4/21報恩] LA Lakers 反送中黑警死全家777落地獄討論區 171

快到

我Bot嚟

正評是我給的

樓主狗

30年Kuzma fans 留名

dllm 反b 狗

b仔真湖回家吧

反lin狗仲有咩講

羅狗幾時出得返

晴b係識貨嘅

NCAA 啱佢多啲

G.E.M.：廣東話係中文嚟㗎！

學友由始至終都係連登撐gem第1人
眼光屌打所有連登仔

Ball下場又休 on9

其實GEM 堅算係咁

廢青

波： I only play for la
Nola? 不了

廢青羅

Nola? No la

終於有啲互動

心狗r撈

覺不覺心囝下限= klay

Pippen

四眼哥哥

melo訓係度都大炒okc
猢

心狗生can死祝福區

古狗 共狗斷腳支持區

黑歴史

咩人?

唔識
但著湖人波衫
可能g league

屬中無大將 殺鬼當先鋒

1001

我湖三巨頭

Big 3

new dirk new shaq new kobe

中間個個係未p上去
好似除錦光

meeks都拎過50分

gasol boozer jamison

笑撚死

吓，唔出先贏wor

Meeks勁
有幾場打到Kobe咁

我學界都有十秒打到kobe咁

飲水機守護神？

我真係走得太前

Sunny斷過acl

行先死先

睇
360p 既直播Lin
經常認錯人

Hot hand Jodie >>>>Klay

黐線殺鬼咪大將

呢個時期都會場場j 長精華

蝦餃老母先係

我湖三巨

正能量

LA 最強23號

歷史最強6man
左手curry
和偷食狗

屌你個西咁都睇到JC
咁Lou係咩

隊史最強23

我潮三巨生錯年代

Cls
吹到似層層
如果唔係教練廢，一早charm 左

Charm左

3節未完達標

差然波

你唔睇咪嬴

bjai 今日準能到

要curry了

順超唔俾bjai
timeout完精遲set個垃圾play

臨尾兩分鐘都係亂黎
抵輸

timeout完set個play俾reddick
ok4 d防守廢到

連贏果陣係出少左ok4
終於明點解76人 net 都雪鳩佢

d補位廢到嘔

但係佢今日係打得好 防守不了

Bjai ：Trade me

B仔俾CP3雙殺

b仔毒撚性格唔會走嘅
同埋Pelicans想留

Kelley scare Meeks

B仔職業生涯要遇幾多閪教練

開波

City Verison 幾型

TB

又讓7分

又俾人炒

入局慢到

Airball

廢老弱撚智

成鳩日開局都係咁

James

乜9呀

占狗今日第幾個to

八村壘 > 奶共占

AD

打乜撚呀占狗

已經俾人lead 11 分

廢老hea撚到

叫撚完個TIMEOUT個PLAY無BI份

個日本仔幾勁喎
mark ad同占都唔怯

成日對住坦克就輕敵

廢老四分鐘 四個失誤

又劇本 打到最後熱血cup贏幾分

全隊5個佢有4個

個個roll底 廢老就成日想easy basket鳩交波 懶撚到 射手就例牌炒粉

KCP

易玩到癲。。。
Kcp快到癲。。。

反卜又輸

KCP頭先果段跑得快撚到

咁快追剩1分

真係好多block

廢老今日係落場負責柒？

mcgee執完自己上唔俾我卜

kcp搏撚到

場場都係 成日要AD執屎

有無見到落後緊之後防守同pick 愈黎愈多
湖淫認真mode好勁

Luka 3節34 7 11 cls

一人籃球

羅狗幾時先爬返出黎

等睇星期一屠柒廢老

Por仔打返起不得了

古狗真係0 vision
唔alley俾AD 自己tough shot

雲加1TO

rr9三分準左咁多

好彩5點幾波
睇都廢事

對面仲多to

嗌個timeout lead番7分 禾叔

勁到

17-2

雲加吹大晒

臨天光瀨尿

報恩系列

打撚醒左 過完頭個run宜家守到對面係咁miss同foul

Wagner

雲加鏡頭多到

古空曬都唔射

wagner報恩

Ad 勁撚到

上面有人話佢冇vision

讓俾cook射 岩岩傷好

啱啱contested又射 佢d offense iq真係有時好難捉摸

Bonga in

rondo又入

冇Kobe技術又要學kobe打法

Rondo

on9 cook

Kuz 做咩係咁傳

太易玩了
廢老可以坐到完場

29-4既run

想做俾cook掛

古驚波到
一接就傳

有頭毛John Wall好樣衰

ad好似無力了

佢真係得cns同接波順鏟勾手兩招 比粒波佢老都唔識iso
不過啱架啦撘廢老係要呢d, b係到都係哂左

AD15分了

唔係喔，佢呢幾場好多時俾番波lbj同rr9

又唔係既 B係到可以做以前榮仔個位 瘋狂單打

屌咁先係架嘛 打魚腩就比sub刷下怪儲經啦 咪下下場場要chur AD同廢老埋尾

古廢能到==

覺得古再唔有番態
季後賽有機會係輸佢

俾AD抖下啦吊

跟住冇finals mvp嬲左再出走再say sorry再比自己隊boo毒瘤

佢呢下自己都wide open 傳嚟jm9

RR9屈能到

Bonga

廢老好似冇哂雞叫咁

對面隻底俾廢佬上堂

太易玩了

廢老 冇曬d明星雞

廢老球快攻笑撚左出聲

易玩到

呢d波真係rr9先敢俾

熱火後期開始冇乜

過氣球皇，仲俾明星雞你咩

收唔切制

今場易玩到

AD牙奶今場3節收唔收到工

真心有d慘 呢個體毛foul年代佢可以上親籃咁多contact都冇雞

Rr9 3分準d定Dlo

RR9 今日咩事

比廢老射都射唔入啦 佢罰球咁廢

James > Bryant

commentators啱先話今季4成4 3fg% 今日3/4

又係呢招

又呢招

又係依招in your face

TB 雲加交學費

Ad

望右 - 抽後 - 起手
明知都冇得守 冇計

咁都入

占狗呢個move真係好7==入又吹佢唔脹

MR ROBOT

rami malek

廢老只剩9射3分

想知it同cook邊個高啲

Howard 呢幾場麻麻

燈到入

AD防守真係cls。。。

10連

日本仔

AD洗唔洗咁撚屈

AD好似好攰

今場咁易玩既

咁就lead 20分

太易玩

易玩到 冇野好睇

可能係好悶

呢場終於唔洗前4場咁辛苦

諗起interview佢話最想顔廢老樽

到tb wenger bonga報恩
禾蛇桃李滿門

ad守波

如果AD係用LBJ去trade

好事黎既 終於識打魚腩
認真打3節end game
等AD廢老抖下

我都覺得係刷細怪刷到眼瞓既感覺喎

鳩猴

就會係 Los Angeles Pelicans 依然包尾

點解咁易玩nba

你打廢隊 都覺得悶啦

b帝trade pg
fa sign kawhi ad

rr9 pg kawhi ad mcgee
caruso kcp ab0 kuz dwight

P你老尾

又刷助攻

唔記得講
waive ball hart

好想要佐治

睇黎兩節半收得工

b+ad 已經夠champ

佐治 組織力好差...
同AD夾唔會勁得去邊

半場70分 CLS

用rr9 key is ok

今場湖d進攻好撚醒神

AD 都過唔到

唔係禾蛇 Ball羅B都夠champ了

學友呢排去左邊
定又改左名

當錫

西巫防守全league最廢

波羅b >>>>>> mj pippen rodman

哈 繼續反 反到champ 都唔好要

諗起岩岩NY 76 半場好似4x:3x

過左人權法
要著草西非

係hupu live post傾緊

係不過佢地進攻頭幾

Howard和Anthony Davis的雙塔配置很不錯，賽季初湖人經常用這樣的雙塔終結比賽。不過在Kyle Kuzma恢復健康後，Howard的上場時間削減了一些。

Kuzma經常和Davis搭檔，不過Howard坦然接受了這樣的安排。在Avery Bradley受傷休戰後，Howard犯規次數大增，過去10場比賽，Howard每36分鐘犯規7.5次，因為他需要補防的地方變得更多了，當Howard和Bradley都在場上，Howard不需要在後面補防，但現在他經常需要這麼做，沒辦法只能靠犯規來阻止。曾經的聯盟第一中鋒，現在成為了藍領球員，不過Howard享受這樣的改變，總是在比賽結束後加班訓練，這態度打動了無數人！

其實不如cut古時間俾猴啦
特別關鍵時間

湖人冠軍班反占湖撚應該白宮聯署要求重賽

咁進攻個陣
古占AD依個組合係勁D既
古D手感一黎又係癲

vogel用人上幾尾
今季幾乎無換人上嘅位可以挑剔

Daniels 同cook 佢都用得掂

Two GOAT

又贏
Nba太易玩

bonga五年後=技術更好嘅字母

笑撚左

你打廢隊咋

個個打nba 手感一黎都癲架啦

牙波手感一黎都廢。。。

上季打廢隊都熱血輸波架

係鄧候唔扺
crunch time逼住打小球
又少咗時間發揮

快樂籃球

如果rr9肯早幾年識射三分 可以去到邊 會唔會第一控

爽多5分鐘好收主力

起碼多隻ring

打下養生波

AD 好bug

早幾年d 人放佢放到空哂cls

McGee 都有得iso

屌你老母，好似重輕鬆過練波

啱 剩係呢啲情況放到一兩下冷箭都夠玩

LBJ輕鬆到大笑

佢準過KCP

佢係無cp3咁識做人啫
自我意識比較重
無rpg或者占呢d大粒喺度就麻煩

AD屈到呢

呢隊巫師

反而想知下彈地係點傳

占狗依下彈地快攻有D似當年MAGIC

對面剩低兩個to
湖仲有6個

係咪可以收工

交得好靚

想問係咪睇緊季前賽

睇到好悶就快炒40分

90-51

奶共占今日咁fit

NY都叫明tank

呢隊巫師係亂到唔知佢想點

唔打喇投降喇

MCGEE除左俾人FAKE命識啲咩

又輸唔到

仲要俾41m一個出唔到嘅人

my boy 好勁wo

西巫打破對湖3分必準定律 明明同樣好多起手空間同頻率人地馬刺同灰熊入撚曬

收埋ad 共占刷數據算啦

贏第1節 唔洗睇
輸第1節 淨係睇第4節

Ish Smith 出多啲啦，佢幾勁

對上1次10連勝係幾時？

點解唔出猴

THT出得未

陣間收埋主力佢有排玩

諗住my boy會顏鳩個矮撚添

今場有冇得睇字母弟

廢老躝

條友g league都打到普通料

佢賣點係咩，除咗隻手好長

巫師班友都唔知有無g league 料啦

咩事 Easy到

占帝會唔會收留melo

MELO勁到

Wagner foul machine

係拓柒越打越好

廢老收工

CARUSHOW！！！

KUZSHOW

有冇得出個新秀玩下

字母season咁耐有冇出過？

AD 做咩仲係到

矮撚打到躁 發脾氣撩個波屌笑死

想刷上30分

On court 01234

要做dpoy 刷下blk同defensive rating

你唔睇都冇留意到

悶到

block唔到雲加嬲到

kcp +23

悶得滯

對面有個黑人係日本仔黎？

AD off

黑人混血 土生土長日本人

8號，老竇係日本人

3節收工

beal不如嚟潮啦

唔知幾時會有港人混血打nba呢

KCP勁咁多
黎打後備就得

簽jared不如簽melo啦

湖個0號好弱

Wagner 垃圾

Kuz

除左卜同古 其他人全部fg五成幾六成

古

拗柴

卜一入波就贏 唔使睇命中

睇落小事 少咁隻古既話ad同廢老打撚死

打過啦

馬刺出品都係鍾意攝腳

馬刺=焦土派

對波會順d

又出得返喎

仲打緊

可惜

屌 吉狗好撚廢啊 冇眼睇

唔會有..香港文化問題..
高少少既都要打底....
但香港高少少既最盡都只係係NBA打到面PG/SG
到頭來高既只練到底既技術 面要既學得皮毛

頭四都打過湖人

巫師係咪叫哂timeout

Yes

47號又打人

掛念高比

兩邊都冇47號喎

學界好多180中鋒

中間個個真係好撚靚仔

果個2定7黎

係狗黎

如果真係有talent
最遲小五小六要送出去美國受訓

T what

42 Bertans

口upup

好撚煩呀呢d都吹 唔咁打邊有激情呀

Cook 牛油手咗兩次

雲加flop

宜家真係成個風氣soft撚到 猴成日比人吹d鳩野

bonga 3

Bench依班人垃圾時間又係依班人

雲加俾McGee 整傷埋

啲G League仔無跟隊?

想睇Norvell

唔出字母弟

門檻又高左..
夠talent 要有身高..
最最最最最重要... 仲要有錢

Dudley

應該打緊g league

真

而家勝場數17，已經追平15-16賽季既勝場數(17-65)

有Dlo

With this 125-103 win over Washington, LAL (17-2) went 14-1 in November, the highest single-month win total since March 2000 (15-1). It’s also the 9th time in Lakers history they’ve won 14 games in a month.

嗰陣都係場場睇直播

曲識用可以當破產curry用

真...

講真 12月賽程先真正嚟料

最緊要入到playoff
表弟又趕得切

PG得5分
BI得唔得

BI都係19%姐

B> pg

馬龍個張都應該換湖

Kobe個張最chok

原來rim protection做得好已經封死個死女人
期待下次對陣

今日Lou PG Kwaii集體唔識射波
懷疑波波做咗手腳

波波又出陰招

波波唔比輸

Kobe

Kobe 真係好撚型

其實打啲位啱啱好可以組一隊 比我高比打控

真 FOJ係湖馬龍應該都係湖

真係歷史最強

caruso
kobe
lbj
malone
jabbar

左定右手版？
左手本身都係破產

即係另外四個波皮都掂唔到

Melo好勁

Mj做打無球3D

Malone做dirty work

天勾做二當家 卡位搶板補籃
廢佬拎底薪湊人數

左手係高配

廢鳩車成日陰啲陰啲反羅

官網冇左猴件city edition

愈反愈勁

買kcp吧

不了 咁我留返d錢好過

照走勢可能可以追埋馬龍

係就好
想個撚屌chok分好過 chok 大3元

不過拎左冠後，player option 個年好躝番去騎士養老

佢好似想同個仔一齊打湖

佢個仔同到湖人簽約我代表湖人唔介意養多幾年老占

cook+daniels+tucker+pick
換
jae+(買斷一哥)
有冇得諗

你當熊仔傻咩
ab dh 已經買斷 比我地執撚左

咁唔差在送多個喇

輕鬆又贏一場
今年都係睇la對決
防守上湖勁d
進攻上快勁d
矛盾大對決

防守我地勁d？

進攻艇勁d？

睇DRtg 係潮好啲既

有pg 可愛 23
進攻真係勁過湖
防守湖有ad

西決既關鍵人物係我湖孩子：
豬霸

希望豬霸到時報恩

太子禾又贏

反禾又豬

事實證係廢老迫害牙禾同yc

呢d就係湖迷質素？

狼太陽帝王拓荒爭7,8，太陽應該最無機會，之後3隊爭2個位

希望kings/sun第8

湖人唔放垃圾

Ball...

內線就係艇外線勁好多

吹？

想問艇後備H字頭條友咩來頭 勁成咁既

咁唔怪得奶共占都排得就過高比

Harrell 翻版Faried咁好好用

係佢 怪物咁

勁faried好多，佢有low post move 同finishing好過faried好多

我覺得兩個好似

係
以為同一個人

加埋尼尼仲正

由開季開始都好想湖人簽Melo 就算防守弱起碼係一個進攻點 c&s又得 單打又得 唔使LeBron發板 點知一大班人又話佢廢又剩 佢防守係弱咗啲 但近呢10場湖人好多時一無驅動點就企咗起到 AD自己高位射波 再睇睇Melo呢幾場加無保障合約 班高層應該真係要後悔下

班友當正自入入硬west final
一定要用iggy守可愛

佢地覺得自己想要咩人就有咩人

全世界都要幫湖人

人一猢 腦模糊

有無iggy只係final贏4:0定4:1嘅分別

你on9? 問過我皇未

奶頂盡係lou will果d超級第6人

咁有得簽iggy既都唔會簽melo喇 要來守對方皇牌 艇有PG Kawhi 點都要有個iggy大鎖
講組織又有rr9 係差個穩定第三得分點姐

算啦
湖迷係咁on9
成堆圍爐接龍
睇見到都尷尬

牙琪心水清

大把人簽

洗鬼搵隻失業中年咩

同埋佢腳頭唔好

聽朝廢老會唔會臨天光瀨尿呢

今日係咪無人會睇

睇完出門口岩岩好

唔睇=假湖

踩親你隻共狗占嬲嬲呀？又話而家反共占?死賤種含共狗撚含到慣哂手勢改唔撚到口呀屌你老母

LBJ勁到冇朋友

熊熊瑟琪

超令

唔睇訓醒會輸波

占士真係勁啊嘛
又唔撚滿意？

#470

反占又輸

等陣就打到個個Don咩鳩懷疑人生

打到佢求我地簽佢

場波仲乜春 5點打
仲以為湖D波多數係尾場

湖打完就轉場到大飛主場
6個鐘內做兩場

發覺依條友個樣同B jai一樣咁柒...

估唔到防守都咁好

上面嗰隻柒啲

準備睇波

等睇lbj屠077

求link

搵到

KCP守死077

又話咩Luka好勁

成個上年廢老咁 係3分線妹下妹下咁

真係吹大晒，連35歲老人家都唔夠抽

點解唔出多啲howard

廢老35歲算係咁
撞入去禁區playoff前應該都無人會同佢硬食

望望下覺得人地件jersey幾靚

猴呢球吹咩？

AD係禁區㩒住porzingas教仔咁教

草地滾球

AD冇人能阻

嘩呢幾個play黑撚到 點撚樣吹

D雞on9到

on9

入到波未

Kcp真係垃圾黎

冇眼睇

on9球證收左幾錢 屌你係咁黑係咁T 成班垃撚圾

爭15分
斷連勝了

Playoff mode

阿叔-

又靠叔

第三節d雞咁樣吹吹到唔撚想睇 平手幾分鐘就比佢吹左個廿分lead出黎屌佢老味

有球占屎上籃比幾條友圍仆鳩哂落地都冇雞

跟住呢邊kcp行埋d就shotting foul, 講多兩句T埋

真係玩撚曬果到幾個回合就咁

果幾個回合史詩式倒水 再加射手群三分射極都炒 人地射極都有 呢場就係咁先

On9廢物占第3節唔強行carry比人拉開20分抵撚死 行行企企不如落場奶共

屎綠已confirm冇用 攻唔需要佢 守我不如要伊古 直接搵灰熊單換

好日唔睇一睇就輸

終於輸波

當值係勁
但係NBA唔洗咁樣黎做賽果啊

Nba又變返高佬內線天下 今場比小牛高佬屈高屈板

終於識輸

輸下檢討下都好既，黎緊仲有幾場硬仗 今場啲三分命中真係差 射手啲把握力要再好啲 尤其屎綠 有球連空兩次結果炒鳩哂

恥笑開始

終於打返d勁隊

防守太垃圾 比人一招pnr已經玩撚殘
傳兩手就空鳩哂 對面三分射到好似練波咁
仲要籃板成撚日唔咩位
三分又起唔到q 抵輸啦
之後3連客 金塊 爵b2b) 拓

anferee simons 好野黎

一起身見到輸咗，即刻睇吓KCP有冇入波

古狗

1/8 古狗

一打勁隊就輸

之後黎個10連敗

好彩無捱夜睇呢場西波

X2
獌同猢2場都pass

拎古狗去做人彘算啦
反正都淨係要把口姐

垃圾

you too

今場炒哂

穩定第三點

求你以後睇

隊隊對湖都有段時間打zone d

女人會唔會太勁

好想要閪女人

一唔睇就輸
睇就垃圾時間

好耐冇見過學友

係大陸叫雞比人拉左

長駐娛樂台

又改左咩名

贏到唔睇

當值真係好閪勁
近幾年難得一見打波有靈氣既人

可惜比湖賣豬仔，賣左去猗

快d 1月交易啦 sf pf都要人
g位太撚多人啦
rondo caruso cook DG Daniels kcp ab
留rondo caruso DG AB 就夠
Jared Dudley kcp cook daniels Tucker 拎去trade啦 加次輪
人選jJae Crowder Markieff Morris
最好一哥買斷 但難d

一哥買斷到既話 再補隻 Dennis Schroeder 都唔錯 okc 打到1月可能會tank
拎kcp+cook+tucker+次輪 換佢
可以同AD打擋拆 BENCH又有個得分手

死廢青

Aim not point as always 👀🔥

可惜古仔今年差左好多

古仔今年賣防守 連popo都讚

帶隊西12同世界盃拎第7既老懵董講啲野都好信

好想要米路

準備2連敗

最後西9

Miru

想吊

咪色

廢普無Duncan識閪教波咩

Coming sat痴撚線
早上
Melo Lbj
凌晨 so9最後一場
直落 鵝牛

肥普教先再睇曼

唔會炒sob

利伸
撐sob 好似撐禾狗咁
名叔加乘
睇多季，再唔得就好似禾狗咁躝

Shitty

古狗係咪串當值防守廢
型到
不反了

但條撚樣d防守係全湖最廢果個

屌 holiday真係好撚廢

勁過daniels嘅

Daniel on9仔黎

咪陰啲反姜丹

佢屌到小隊反皮

點解心仔打波咁乞人憎

Kang Daniel has reportedly been diagnosed with depression earlier in 2019, and his symptoms have worsened recently

He has also cancelled a pre-recording for Show Champion
又可以返屋企屌志效

sex 7x24

一開就見波狗快攻唔敢上

自己去開NOP區啦

搵唔到金塊區
金塊jj等陣可唔可以係度傾波

呢度除咗死猢狗之外其他29隊fans都歡迎

仲有奶共

本區迷b ball 牛 豬 trae young doncic pg
反kawhi murray

漏左反共同反奶共

反共沾係全人類理念 唔洗特登mention

白衫14號bench料
AB0 Kcp Jim AD Howard

廢青波3分射上癮

Kcp今日好精神

反仆又輸

俾Mcgee同AD圍住仲硬上

好似話有幾個人病左 廢老係咪其中一個 唔願郁咁

反DLO去咗邊

廢老三條友圍住都牛到個offensive board翻黎 係咪今日唔想輸，知驚喇嘛

好人好者點會反dlo

mcgee 單打jokic

睇到呆左 又真係俾波佢

智效

好彩賣左堆垃圾

馬仔又漏人

kcp係垃圾

姜丹勁到

入未?

炒ft嘅垃圾都吹奏

炒飯志效

你唔好叫古b
叫古狗喇

癲撚左 當直18板

古究竟你係咪想比人trade走 你出聲同廢老講得，咪洗下下出黎troll

古係真廢

如果當直身邊有b仔會點
隊波會勁到唔敢想像。。

Nola d內線傷撚哂 得番條新仔
連p都要推上pf

古狗peak = rookie season

阿波2/11

Ball peak = offseason

條廢青又係0進步

波係咪已見頂

古狗送完分未

今年係退步

Kuz 係咁甩人

如果季初古+阿豬阿狗換 iggy
再簽melo

Caruso

阿叔又嚟

阿禿

痴撚線 禿

叔

牙叔D補樽真係好撚型’

真係好撚勁

iggy份約咁大

用你換

要加錢

無大腿抱 不了

牙頹要驗尿了

dllm 古狗

宜家就小事
季後賽就屌你啦
雪古同卜啦

禿>古

著禿波衫出街會唔會俾人笑

禿to廢老: 唔lob比你，我自己上 好過

猴串撚到

香港地知你乜水嘅可能都係湖post手畜

湖人真係好鐘意放wide open 3

屌奶星我湖終於有人對位贏到Jokic

rondo 真係好勁

點解ad成日企咗係三分線

我指住笑

猴射3

進攻海鮮 防守退化 得番D組
上場帶bench俾牛bench屌打

猴

咁通街湖人lonzo ball點算好

猴射3分

仆街會唔會又黎發癲

rr9

rr9 flop到

佢有練
wide open 射得過

射完即刻比人收埋左

我都覺 應該練得幾準 先敢上場試 睇佢個出手都OK

AD會唔會太癲 咁都搶得番

諗起bynum

屌
叫垃圾燒味free KDB啦
日日比班垃圾倒水

差d主場被黑雞

RR9 3分45%

如果佢一早有3分,依家應該仲係塞

Rajon Rondo from 3 this season: 15 for 31 (48.4%).

kcp 仲有40.4%

有既話09-10 finals果時守唔住 分分鐘老大2-peat唔到

下...

牙ball又柒一場

古狗依家3pt fg幾多%,有冇25%

牙Ball今季邊場唔7

34 wor 印象流？

34算好定差

LONZO BALL回家啦

average

southbay?

Chino hill

未到playoff 試下無壞

又倒水

倒水

沾狗去死

KCP拍一步空哂又唔射 mcgee係籃底卡哂位
廢老又cut in牛油手 今場第二球

Kcp想點 有空位又唔敢射
屎綠啲三分

兩個後場打到咁

印象流係around 60%

2分鐘倒10分

第三節崩盤呢家野真係變左習慣

廢老LAN去bench啦唔想打就 屌你老味

印象流唔係古狗3分幾準咩現實係bjai準好多

呢到古狗區 講壞話出返去啦

jokic咁都有FT

呢下守肥尻咁都foul

唔知想點 又倒水

廢老又用tank mode

咁又7-0run

廢老一爆又lead返

廢老生命籃球

FOJ

廢老肯認真牛起上黎真係好撚carry 打強隊要架喇

又贏

曲成日冇得出

Bradlay出埋 垃圾時間都冇佢份

點鳩樣呀kuz

古狗咪玩啦好嗎 俾番粒波AD啦

廢到

KUZ

kuz真係全隊最廢

其實佢ok 但係真係太多後場

當自己高比
安守本份做下跑位啦

Ad真係好撚完美

佐治真係好完美

屎綠

今塊勁多雞

唉原本可以用b換

hack猴?

又反

Murray絕殺每人派10蚊

準備Cup

咩雞黎

垃圾占

廢老球spin lay up 邊有foul
依家係咪亂訓就博到?

點解唔用challenge

又黑

主場雞到

雞塊d雞好勁

轉身都可以吹
咁打背藍都可以啦

咁都offensive foul

一開電視就見到星星to

wide open

jokic flop

2邊都掂下就吹

牙叔

禿 = 世一

大心臟過ad

good d ad

條垃圾唔入又想r foul

個個都學哂體毛登啲狗屎野

買佢件波衫

ad好廢下

廢老廢到

foul咩鳩

輸唔到

炒一球未至於廢呀嘛

AD場場關鍵啲防守真係J撚死人

以為foul

蟹貨

收皮啦 一球撚

Ad防守救返場波

今場真係是鳩但都foul
ft又炒晒
好在防守做到野

佢有3分=第一控

有防守真係好重要
手感差既時候都仲可以有貢獻

今日pick up番D防守 唔錯 對面鳩foul都贏唔到

俾牙叔射好過啦又炒

球pnr喂到口邊d單打又鳩射long 2

咁都有分刷

Cook Daniels 講好咗每人打一場？

都追唔到都要送分俾占

退貨換巨星B番黎啦

Easy win

係灰熊應該有得打

白送2分俾占匪

又然

換到心都執到了

隔住個Moon都feel到班友輸得唔忿氣

又鳩up 唔係ad d防守輸撚左

黑哨到咁都輸

有B係到半場炒對面30分啦

心狗不了

贏到金塊賤種狗真係賞心樂事

Murray 狗

咁換番個1st round pick算啦

撚9我湖孩子無好下場

岩呀 好撚憎金塊

無左班yc屌打返Murray狗轉頭

呢隻賤種狗未比班MMA球星打撚斷隻腳
真係奇蹟黎

對家個肥仔廢左咁多

一年肥過一年

我地AD太勁

Jokic比Ad守到食哂屎

佢上場都比禾屌打

諗起上次輸左一場d反湖就衝晒出黎

少睇金塊，平時都鐘意flop?一有接觸就訓地

之後唔係有makeup call隨時倒輸

d 射手 好撚廢呀點搞

半場炒完30分，第三第四節倒水熱血輸波，
然後又可以j數據j未來

劇本黎，睇到識背

古子真係好廢，可以換乜？

換iggy

Ok deal

送埋td

今場係ad既flu game

好葡萄牛仔
我地經歷咗3隻榜眼
期望做到少主
點知冇隻得

Ad 攞硬dpoy

放走左姐

古夠屎綠都係神經刀準果陣鳩射都入 炒起上黎可以6/7/8先中1

湖一對強隊 火力不足嘅問題浮哂出黎
依家戰績係靠防守好攞到要贏嘅比賽得返嚟
Playoff咁搞好難打，一定要再補強

再望返隔離班 yc，真係覺得 trade 得抵

Iggy過黎未

kuz kcp green再穩定D就ok

AD真係好撚完美

羅狗幾時復出

禾唔識養

你睇b

其實佢比字母更全能更好
可惜易傷左D 同鵝太

幾年無大傷
應該無野了

Danny Green 係本身咁廢定係湖先係咁？

嘩屌今個月東岸五連客
尾場仲要係公鹿

應該又連贏

不嬲佢炒起上黎可以好癲

hot hand 起嚟𨳊射都入

去到playoff佢價值就出黎架喇

上場2球wide open 都炒

我猢最強3D 係AB

佢係final先上身

佢大賽球員 季後賽先上力

衰D講句 基本上等於B仔單換 無得輸

條友係咁架 好果日就聖堂射手 柒果日就靈堂射手

牙波睇黎冇得救
衰過上年係湖

樂觀d睇佢起碼防守好過古狗

官方三場road trip mini movie
古highlight：賽前cat walk

聖堂係指final

放棄左佢了

果陣話佢冇辦法轉換到能力去nba，會bust
留羅好過
比舊登人話我怨婦

又bin啲迷波反羅C

笑狗

羅career high 52
波過左40未

career第二場29分

怨婦

咁高分 點算

唔知邊到睇到 lonzo 出嘅歌係多過佢上季入嘅 ft

進攻手係夠 問題班友好似未瞓醒 尤其古狗

牙叔真係嚴重被低估

爆炸力ssssss

你今日j咗AD帝未

人生高峰

見到廢波打到咁 好在換左AD

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

雖然無可能 但Kuzma + KCP + THT + picks 你會換beal , holiday 定 rozier

Rozier

笑煮

唔出pick就Deal

出晒5年內的pick 都deal

居然Rozier>Beal 但如果個人突破同得分能力唔係beal會好啲？

老實真係兩三年嘅pick都肯deal 唔deal隔離最新rumor 出beverly+harrell+Shamet去換

笑煮=我羅

btw有pick先算啦咩柒都無學人換咩鬼

咦羅仔復出

廢

出得4分幾鐘
可能俾人限住時間

終於開機打波

第二節出返黎先有少少態

羅好勁

可唔可以靈堂射手+仆+古換佢返黎

羅

叫Magic去做gm

Dlo勁到...

反羅不願面對

今日馬眉唔出？

dlo 0
其他人全負數

廢鳩笑死人

下，咁姐係要輸波

羅狗咁能勁

可惜又遇到傻鳩教練 比對家炒緊仲收起牙羅

對木狼最後唔call time out就知傻鳩黎

吹到幾勁
真勁就唔會帶隊俾人炒

bogdazxxxxx又起Q

3/3

講緊Ingram?

有無人對湖係唔起q架

有樣好，今日def / off d板都叫到位 咬得住

2018-2019 Jim

今日d進攻打咁順既 jazz都守到第一節噴成三十分

牙卜真係好撚完美

Jazz 依期麻麻

茅西白皮豬

屌那星咁都唔off foul

好事黎 b2b nuggets jazz真係打撚死

古狗好撚廢啊

Gobear 真係好廢

萬用

古狗專射buzzer beater

最後嗰球

-6

古係鐘意炒曬d正常跟住入半場buzzer3分架喎

古狗今年好似成日buzzer beater?

好似第三球

古狗剷翻個頭咪好囉

神射手rr9

Rr9係真準

古狗係真廢

古狗就收皮啦

牙禿真係好撚勁

咁都吹foul去打golf la diu

奶共呢球and 1幾靚

古狗差D dunk of the year

牙古專玩炒樽

炒罰

屌 學埋廢老d炒ft

古狗今年剩返髮型

快攻唔比奶占等人地返哂傳返比guard

1 lead d進攻就懶過閪 死都拉唔開

換ad嗰陣送埋古狗走就岩 完全冇用

Ed Davis條撚樣當年水我地8m 1年

古狗今場最少炸左4隻板

法國nba 好易玩

法國rr9真係好完美

古狗廢撚完未

咁都唔計

人地唔收

Nba球證有咩入職要求

夠盲

又要嬴波

有沒人可以話比我知點解古9廢左咁多 ?

俾Ingram 偷咗個射波技能包

邊個仲敢笑古狗3分

馬cls唔難嘅都唔入

唔高難度都唔入

不如每節last 個個進攻先出古狗

每一節最後一球比佢射,其餘時間唔准掂波

-6古

古狗又入埋啲-6波

坐底4球 12分保底

古狗唔可以拍波 一拍overall扣50分

穿針都負6
擺明係壓哨球之鬼

原來我古嫌平時太易射 專登唔入 唔反了

古狗易嗰D又唔撚入

唔扮廢真係第2節已經垃圾時間

buzzer beater 之鬼 古狗
垃圾時間之鬼 kcp

阿曲幾多場冇出了

快鳩d 換 仲有個daniels

有打開波都知
Troy囝射波種smooth 係無得揀的

佢應該做湯神淨finish，咪鬼持球攻

AD好撚勁

卜兩球easy layup炒哂

AD好撚完美....B同波要等多幾多年先有呢種影響力

半年內

Jazz D 防守廢到好似上年既湖咁

攻守一體

領先咁多分同對手一齊推pace做乜鳩

廢事太易玩

湖人今節咪又係垃圾防守 仲輸番4分出去

叫撚佢一拎波就射 係要拍兩下

Jazz啲防守俾卜撚爆

古？

人拍波古狗拍 係要彈下彈下咁拍 究竟有幾on9

牙卜拎多過10分係咪未能輸過???

隻閪手1212

差d 帶波過場都TO

Ad勁到

基本

Easy

勁撚廢

我諗起meeks

AD 好撚屈

原來今日有波打

走步

古狗知唔知自己做緊乜

RR9 3分準左咁多

睇佢扭咁耐就知佢要射

今年5成

出手timing 好，唔鳩射

rr9 on fire

呢球又慘既，無help

Rr9真係好勁

又話進入死亡賽程既

贏左雞塊當完成左

啱先球快攻如果古帶波自己上九成炒ot turnover

未炒比人偷撚左啦

一隊波有兩個傳球組織100分嘅球員 s9m

Ha
又贏

其實AD病好未

唔緊要啦贏咗啦

嘩 猴

猴3分

猴on9?